五窮六絕七更絕

五窮六絕七執骨

執屍都嚟緊啦

八係咩

八火化

九呢

九灰飛 十煙滅

好句好句

十支爆

七仆街

五窮六絕七往生

佩服佩服